Je hebt je smaak ervoor al laten zien het enthousiasme dat u ertoe heeft aangezet om te kroniekschrijven, en, als u excuseer mijn uitspraak dus, enigszins om zoveel van mijn eigen te versieren kleine avonturen. "
